In der Tabelle \ref{tab:vergleich} sind die Mess- und Literaturwerte der Halbwertszeiten, sowie ihre Abweichungen aufgetragen. Daraus lässt sich erkennen, dass in diesem Versuch sehr gute Messwerte aufgenommen wurden: Die Abweichungen sind beide kleiner als 5 \% der Literaturwerte und diese liegen innerhalb des 1-$\sigma$-Intervalls der Messwerte.

\begin{table}[!ht]
	\centering
	\begin{tabular}{|c|c|c|}
		\hline
		& $^{108}Ag$ (Isotop A) & $^{110}Ag$ (Isotop B) \\
		\hline\hline
		Literaturwert [s] & \num{143} & \num{24.6} \\ \hline
		gemessene Halbwertszeit $T_{i}$ [s] & \num{143 \pm 8} & \num{23.8 \pm 0.8} \\ \hline
		Abweichung [\%] & 0 & 3.3 \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Vergleich der ermittelten Halbwertszeiten mit den Literaturwerten nach \cite{knetter17}}
	\label{tab:vergleich}
\end{table}

Diese guten Werte lassen sich sicherlich vor allem durch die feine Messdatenaufnahme und -auswertung mithilfe eines Computers erklären, die genaue Messdaten ermöglichen. \\

Die Qualität der Berechnung der Aktivierungskurven unterscheidet sich zwischen den beiden Isotopen. Für das Isotop A verläuft der Fit nahezu analog zu den Messwerten, was sich auch im niedrigen reduzierten $\chi^2_{\text{red}} \approx 0.38$ widerspiegelt. Für den Fit der Aktivierungskurve für das Isotop B ergibt sich ein reduziertes $\chi^2$ von $\chi^2_{\text{red}} \approx 2.15$, dass, wie auch in Abbildung \ref{fig:isotopB} zu erkennen ist, für einen etwas schlechteren Wert spricht. Dies lässt sich vor allem durch die kurze Halbwertszeit erklären. Bei einem so schnellen Zerfall ist die statistische Schwankung in den Messwerten zu groß, als dass sich die Anfangszerfallsrate genau aus nur vier Messwerten bestimmen ließe. \\

Zusätzliche statistische Unsicherheiten ergeben sich aus den Einflüssen umliegender Experimente, die trotz Abschirmung die Messung einwirken. Dazu kommt, das zur Beschleunigung der Messdatenaufnahme in diesem Versuch an zwei Versuchsaufbauten gearbeitet wurde, sodass auch die verschiedenen charakteristischen Fehler der Aufbauten auf die Messergebnisse einwirken. Bessere Werte könnten dadurch erreicht werden, wenn die Proben schneller nach der Aktivierung in den Messaufbau gelangen würden. So könnten mehr Messdaten aufgenommen werden, die nahe an den Anfangszerfallsraten liegen.

\newpage
\pagenumbering{Roman}
\appendix
\addtocontents{toc}{\setcounter{tocdepth}{1}}
\setcounter{table}{0}
\setcounter{equation}{0}
\setcounter{figure}{0}
\renewcommand{\theequation}{\alph{equation}}
\renewcommand{\thetable}{\Alph{table}}
\renewcommand{\thefigure}{\Alph{figure}}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%TABELLEN & ABBILDUNGEN%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section{Abbildungen}
\label{app:tabellenundabbildungen}

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\input{evaluation/nullrate.tex}
	\caption{Nullratenmessung}
	\label{fig:null}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\input{evaluation/minute1.tex}
	\caption{Messung nach 1 Minute Aktivierung -- linear}
	\label{fig:1min}
\end{figure}

\newpage

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\input{evaluation/minute1_.tex}
	\caption{Messung nach 1 Minute Aktivierung -- halblogarithmisch}
	\label{fig:1min_}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\input{evaluation/minute2.tex}
	\caption{Messung nach 2 Minuten Aktivierung -- linear}
	\label{fig:2min}
\end{figure}

\newpage

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\input{evaluation/minute2_.tex}
	\caption{Messung nach 2 Minuten Aktivierung -- halblogarithmisch}
	\label{fig:2min_}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\input{evaluation/minute4.tex}
	\caption{Messung nach 4 Minuten Aktivierung -- linear}
	\label{fig:4min}
\end{figure}

\newpage

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\input{evaluation/minute4_.tex}
	\caption{Messung nach 4 Minuten Aktivierung -- halblogarithmisch}
	\label{fig:4min_}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\input{evaluation/minute8.tex}
	\caption{Messung nach 8 Minuten Aktivierung -- linear}
	\label{fig:8min}
\end{figure}

\newpage

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\input{evaluation/minute8_.tex}
	\caption{Messung nach 8 Minuten Aktivierung -- halblogarithmisch}
	\label{fig:8min_}
\end{figure}